拍拖為乜？

又成日鬧交又要洗錢又要氹又要煩又辛苦

話為扑野，約炮囉，無手尾跟
話太悶，求其揾條女吹下水，約出街玩，做朋友，無野煩
話想有人愛，成日都係人地愛你，你又唔愛人，你愛人，人地又唔愛你，值得咩？大家都愛大家，確保到唔分手？和平分手，鬧交收場都好，確保唔會傷心？唔會傷到自己？

拍拖為乜？

為遇到個適合自己可以一齊行到落去既人

天真，無人係一識就100%match自己

以前我都係咁
覺得浪費時間浪費金錢
直至遇到佢果日

為左有個人可以係你諗緊佢既時候
佢都係諗緊你
呢種感覺只有搵到岩既人先會有
但係岩既人未必係同你行完人生路既人
Who wants to die alone

所以咪要揾 要試 要磨合

要磨合仲係咪100%match

因為唔會成日鬧交唔使洗錢唔要氹唔使煩唔辛苦
同對方一齊就好舒服

可惜所有人中意用樣嚟define match5match自己

覺得拍拖舒服覺得好開心，自我感覺良好既人，應該都係熱戀當中，只要你地有咩差池分手，歡迎加入呢個拍拖為乜既大家庭

因為 互補

有好多時 好伴侶可以
令你成長 同互相扶持
感覺唔到 似係自己人生路上一個助力

唔係自我感覺良好
係大家感覺都良好

其實你係唔係對拍拖冇信心呀?
係拍拖係會出現呢啲唔開心ge事
咁又點呀?始終拍拖都有啲美好ge嘢呀
點解仲要覺得拍拖唔係一件好事先

屌西

為左非叫雞情況下享用佢肉體

約炮都要有人比人約到先得架
講到一約就有

為咗搵個永遠想同佢一齊生活嘅人

其實好難搵

就算磨合唔到都可以短暫非叫雞情況下享用佢肉體

為開心啫 唔係一定要行到最尾先叫完滿 就算唔好彩分開咗 都否認唔到一齊嗰陣嘅開心喎

唔洗太多其他目的 開心已經好難㗎啦

傷心 > 開心

睇你為咩目的而拍，唔同嘅目的可以有唔同嘅結果，如果一定要答，我覺得拍拖係搵個伴侶可以陪自己一齊成長一齊進步，各自有理想同目標但會陪對方一齊去追尋前進，遇到苦難可以一齊面對